已買公屋仲有無戶籍呢會事？

間公屋個名係用媽媽買，子女仲會唔會有戶籍起間屋到？

間屋已經買左 重戶咩藉